其實搞唔搞初選係咪應該由選民主導？

依家咁多個候選人對搞唔搞初選(或者類似嘅篩選)有好大分岐
咁不如交俾選民決定

首先搵個有公信力嘅人propose 初選制度(例如戴教授)
再統計下有幾多選民會跟初選完嘅結果去投

如果人數少嘅 初選嚟都冇意義啦

如果人數多嘅 唔到果班候選人唔跪啦

絕對認同啊手足！

所以我地整緊個聯署
講比D候選人聼有幾多選民支持初選！
正如你所講：「如果人數多嘅 唔到果班候選人唔跪啦」

唔該簽個名，支持下！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

開咗post 先見到
signed

多謝支持！